大家識per se之後 認識埋好正嘅stereo is the answer 啦

都有per se兩個係入面 d歌rock d
但都好好聽

真係好鍾意sandy彈琴

推 之前谷live識 反而係識SITA先過per se 隻碟幾乎首首都啱聽

未出碟之前都有睇過佢地出show
好正
反而我本身麻麻per se
但粉碎糖果屋真係好撚正

Ocean

貼埋bandcamp link